點解賭馬有回扣賭波無？

是咪岐視波牛？

點解賭波有固定倍率賭馬無?

應該係賭馬有固定又有唔固定
但波得一種